係地鐵都要支持一眾巴打絲打

見過好多人大叫香港加油！然後成車都會跟住叫香港加油！就算唔敢叫...行上前比點鼓勵巴打絲打們！或者播YouTube -開大聲小小